所以暫時將妳眼睛閉了起來....

黑暗之中漂浮我的期待

平靜臉孔映著繽紛色彩